VG289Q討論

想問下點解開完HDR啲色好似仲差左

hdr400
得個開字

要對應HDR content

咁都係熄尻左佢算

HDR looks only slightly better than SDR

Moon你用HDR 1000眼到盲呀

Thanks

用咗HDR1000 mon一年都未盲

咁有無成日開HDR先？
電視個視距就無問題
Moon既兩-三尺視距用HDR 1000個lit 好傷眼

成日睇HDR片
PEAK先係1000nits
唔係持續1000nits

最近有咩推薦？

電視最抵玩
LG CX系列
OLED對HDR有極大優勢

I mean 片

X27p
HDR400個啲根本就呃人，peak 400 nit 十年前未有HDR概念嘅時候已經有，依家特登出個HDR400嚟搵水魚
片google 4k HDR就搵到

YouTube
Netflix
UHD BD

D 3 4 千蚊嘅mon係咪都塞個HDR
一分錢一分貨啦

cx 48?

HDR600得1隻MON過到呢張表

which one?

BM270

樓主覺得個moon點？

其實我又唔係好明hdr關亮度以外嘅元素例如色深色域咩事？
個list有咩含意

整體覺得無乜大問題 幾開心

訂咗 月尾先送黎